{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070547?place[place_type]=GID&place[gid]=1070547&place[latitude]=35.8133301869&place[longitude]=127.1532748906&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 어울림 게스트하우스"
    },
    "text": "全州韓屋村の中心部に位置する一軒家宿泊''オウリム''は宿泊客がすべての施設を単独で利用できる伝統韓屋宿です。この宿は周辺にたくさんの観光名所やグルメ店があって便利に利用できます。まるで森の中にいるような雰囲気が感じられる静かな路地の中の梧木台の下に位置しており、朝起きると鳥の鳴き声を聞きながら庭から梧木台を眺めるのは家族、恋人、友達が一緒に来て休息を楽しむことができる空間です''オウリム''は入室時間が15:00で退室時間は11:00です。予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。また、基準人数を超える場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。また、宿泊施設以外のペット同伴はできず、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます客室内では施設物に毀損や紛失が発生する場合、宿泊客が責任、損害賠償になることができます。魚や肉を焼いている直火方式は許可されず、客室内での喫煙は禁止されています。重複予約または予約期間の未確定によって自動予約を取り消すことができながら宿舎内ではIPTVとWiFiを提供しています。駐車を希望する場合には宿泊客は駐車料金が50%減免され、6000ウォンになります。また、宿泊客は周辺の観光地で無料でコーヒー、お茶、トーストを楽しむことができ、'オウリム'の客室は基準2人が使用でき、最大4人まで使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オウリムはどこに位置していますか？",
            "answer": "オウリムは全州韓屋村の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オウリムの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "オウリムの周辺にはたくさんの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "オウリムの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "オウリムの入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数が基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設以外のペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "宿泊施設以外のペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で何か物に毀損や紛失があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設内で物に毀損や紛失があった場合、宿泊客が責任負担し損害賠償が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は6000ウォンで、宿泊客は駐車料金が50%減免されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は周辺の観光地で何か無料の特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客は周辺の観光地で無料でコーヒー、お茶、トーストを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オウリムの客室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "オウリムの客室は基準2人が使用でき、最大4人まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 437
    }
}